得罪講句，老闆仆街是共識吧，你又要啲老闆黃，又唔俾人仆街，邊個睬你呀

越賺得多錢嘅老細越仆街
你要黃圈狀大
就要容忍到個圈有仆街老闆存在
用連登仔對黃老闆個standard
大如Apple都會幾年內執笠或者退出黃圈

又要做生意做得高尚又要黃，咪得全間鋪頂盡請幾個人嗰啲小店囉

你話呢個風氣唔好，要整頓
得
但贏左先割啲仆街老闆啦
仗都未贏就割
打仗嘅人只會越嚟越少

連登仔根本就係共產主義者

成班人都痴撚線
未打倒敵人
就不停挑動內部矛盾

香港嘅矛盾本來就唔止得黃藍

忽然政治嘅傻仔眼中只得黃藍咪覺得所有人都喺度分化

連登仔自己都樂此不疲推post

1個人咁仆街嘅人到底黃係邊 啲尿黃？

黃係點解？
反暴政
定要性格高尚係聖人？

佢地認為只要你有賺錢就係虛偽，係偽善
黃圈必須所有人都滿口仁義道德、道貌岸然
成為世上嘅烏托邦

完全同意
推
好撚有道理

做黃個邊太難喇
中立唔想join
已經係黃既又想走

日本苦行化抗爭成功

黃一樣大把仆街
我唔係要聖人但唔可以係大仆街
早幾年有兩公婆虐殺自己仔女俾人搵到佢fb雨革期間係黃絲唔通又要接受？
黃老闆正正常常就得
起碼出糧俾市價ot有補水
賣野貴唔緊要但唔好交垃圾貨，合理就得
除此之外唔好太多要求

做黃老闆本身已經難
要俾政權搞
同事做老闆唔多唔少都一定有厚此薄彼
又要俾所謂手足搞
兩邊不是人
唔做好過做

但現實係你一黃
所有瑕疵會被無限放大
平時走法律罅嘅俾政權搞
衰道德但冇犯法嘅俾手足搞

你自己都講唔岀

其實係

上面班人唔會聽架, 一有唔啱聽就屈晒落PR 公司度

無晒PR 公司就無問題架啦

但你間野本身個成立宗旨係幫手足喎

正如清真食店賣叉燒飯，然後話隔離鋪都賣啦咁

首先，
如果就咁搞網購，唔掛黃圈幫手足做牌頭，
會唔會賺到咁多先？

光時一開波講話幫手足，
所以先會有咁多客，
客揀佢地，係買埋佢地幫手足呢一下，
幫手足係比錢買既service一部分。

對佢地有較高道德要求係應該，
因為佢地唔符合道德標準既話，
單以佢地既 service 根本冇能力賺咁多。

我地買apple唔會屌apple高層肥上瘦下，
因為我地係純買佢地個product，
單係佢地個product已經值得選擇，
而光時唔係。

光時係靠「幫手足」呢個牌頭，先賺到咁多。

搞咁耐港豬都未搞清楚黃圈目的係經濟完全獨立於支共
只覺得食下飯就可以光復香港
結果又變成將革命外判比黃店
既然外判得就預左要承受外判既風險啦

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

連登仔既世界, 係無成本交易呢個概念, 老闆出錢應份, 賺唔賺錢撚就關人
連登仔既世界, 係無競爭呢個概念, 好似黃店就贏梗藍店, 蝕就係老闆屎
連登仔既世界, 係無人材價值呢個因數, 好似黃店就一定要養兄弟, 唔抄得

我認同

不過呢樣唔適用於非牟利、以社企形式運作嘅公司

救國者不在乎虛偽，只在乎成果。

賺一蚊都俾人話人血饅頭
講到要做善堂咁

我地黃屍捧起你呢間黃店
賺到既錢憑咩自己袋
無我地黃屍就無你今日呢間黃店
而家我地唔鐘意你
同我嘔返哂之前賺既錢出黎

網店「光時」開張 盼成支援社運渠道、高於市價聘被捕者

冇人主動要求佢

佢哋冇出錢，全數係買左禮品卡唔用嘅錢眾funding
佢哋冇風險，蝕係蝕手足蝕大家
佢哋冇才能，一開始就搞到三個月至半年先到貨

最後

佢哋唔係老闆，光時佢哋冇出過資，全靠公眾Funding

香港經濟咁發達都係因為仆街大財團冇王管，有利有弊

果三位冇出過資，光時資本係靠賣禮品卡唔用收集公眾Funding
所以果三位唔係老闆，而係自稱管理層嘅文職人員，而佢哋三人已佔4成薪金支出，剩低嘅就幾十人去分。

光時現時人工低於市價，三位文職人員又唔係被補者反而高於市價極多，而且為咗可以有高於市價極多，由公眾Funding中吸取嘅人工，佢哋進一步減少Parttime被捕手足嘅工時去減少佢哋嘅支出